(犬夜叉) 阿籬定桔梗

桔梗係童年女神

桔梗